直升機準備出動

Flightradar24

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到